［1q題］咩牛最怕飲水？

答案絕對高質！
5頁開估！
唔夠高質我生吞一隻牛

火牛

錯！

爛牛

水牛

行後梯既牛

錯！有無用腦啊！
水牛飲水飲到沽沽聲！

澳午

爛牛 咁多窿 d人流晒出黎

牛柏葉

牛唔飲水唔禁得牛頭低

你估問緊牛唔怕熱咩！

樓牛
樓主屬牛，最憎飲水，平時都係飲汽水多

屌你老母

很有創意！可惜我屬豬

LM

D記憶返晒黎

不如出答案啦 唔係一世都冇人知

金牛

穀牛

吉列牛
飲左水林晒唔好味

九唔向左走向右走搭八
上面啲答案仲正過你

金牛 $1000
飲水會爛

人手filter

澳牛，最怕啲客仔淨飲水唔叫野食

屌你老母啦人手filter

DLLM

最怕飲水既牛

火牛囉on9.

希望有5頁

蝸牛

推

redbull
飲水就冇人飲redbull

飛驒牛
濕左水就飛唔起

你仲on9過佢

梗係啲要減肥嘅牛啦 ，飲水都會肥㗎嘛

西牛

答案？

樓上全部錯曬wor🌝

答案係：
濛牛！
因為飲奶

飲奶同飲水冇冲突

高質係邊？

On撚99 你話行樓梯既牛都唔撚比膠你